#######################################
# Syntax Coloring Map For Aptos SDK
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

AptosSDK	KEYWORD1
AptosAccount	KEYWORD1
AptosTransaction	KEYWORD1
AptosUtils	KEYWORD1
AptosError	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

# AptosSDK methods
setNodeUrl	KEYWORD2
setTimeout	KEYWORD2
setDebugMode	KEYWORD2
getNodeInfo	KEYWORD2
getLedgerInfo	KEYWORD2
getBlockByHeight	KEYWORD2
getBlockByVersion	KEYWORD2
getAccount	KEYWORD2
getAccountBalance	KEYWORD2
getAccountTransactions	KEYWORD2
getAccountResources	KEYWORD2
getAccountModules	KEYWORD2
getTransaction	KEYWORD2
getTransactions	KEYWORD2
submitTransaction	KEYWORD2
simulateTransaction	KEYWORD2
waitForTransaction	KEYWORD2
transferCoin	KEYWORD2
transferToken	KEYWORD2
callFunction	KEYWORD2
viewFunction	KEYWORD2
getEventsByEventHandle	KEYWORD2
getEventsByCreationNumber	KEYWORD2
estimateGasPrice	KEYWORD2
estimateTransactionGas	KEYWORD2
isValidAddress	KEYWORD2
normalizeAddress	KEYWORD2
isConnected	KEYWORD2
getLastError	KEYWORD2
ping	KEYWORD2
getChainId	KEYWORD2

# AptosAccount methods
createRandom	KEYWORD2
fromPrivateKey	KEYWORD2
fromMnemonic	KEYWORD2
getPrivateKeyHex	KEYWORD2
getPublicKeyHex	KEYWORD2
getAddress	KEYWORD2
isValid	KEYWORD2
signMessage	KEYWORD2
signTransaction	KEYWORD2
saveToEEPROM	KEYWORD2
loadFromEEPROM	KEYWORD2
verifySignature	KEYWORD2
clear	KEYWORD2
print	KEYWORD2

# AptosTransaction methods
setSender	KEYWORD2
setSequenceNumber	KEYWORD2
setMaxGasAmount	KEYWORD2
setGasUnitPrice	KEYWORD2
setExpirationTimestamp	KEYWORD2
setChainId	KEYWORD2
entryFunction	KEYWORD2
script	KEYWORD2
coinTransfer	KEYWORD2
tokenTransfer	KEYWORD2
createAccount	KEYWORD2
createCollection	KEYWORD2
createToken	KEYWORD2
publishModule	KEYWORD2
callContract	KEYWORD2
build	KEYWORD2
getTransaction	KEYWORD2
serialize	KEYWORD2
getError	KEYWORD2
getSender	KEYWORD2
getSequenceNumber	KEYWORD2
getMaxGasAmount	KEYWORD2
getGasUnitPrice	KEYWORD2
getExpirationTimestamp	KEYWORD2
reset	KEYWORD2
getHash	KEYWORD2
createCoinTransfer	KEYWORD2
createAccountTransaction	KEYWORD2

# AptosUtils methods
bytesToHex	KEYWORD2
hexToBytes	KEYWORD2
toHexString	KEYWORD2
bytesToBase64	KEYWORD2
base64ToBytes	KEYWORD2
padHexAddress	KEYWORD2
isValidHexString	KEYWORD2
removeHexPrefix	KEYWORD2
sha256Hash	KEYWORD2
serializeU8	KEYWORD2
serializeU64	KEYWORD2
serializeString	KEYWORD2
serializeAddress	KEYWORD2
serializeVector	KEYWORD2
getCurrentTimestamp	KEYWORD2
generateTransactionHash	KEYWORD2
isValidUrl	KEYWORD2
extractDomain	KEYWORD2
secureZero	KEYWORD2
printHex	KEYWORD2
parseJsonSafely	KEYWORD2
getJsonString	KEYWORD2
getJsonUint64	KEYWORD2
isValidAmount	KEYWORD2
isValidGasPrice	KEYWORD2
isValidSequenceNumber	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

APTOS_MAINNET	LITERAL1
APTOS_TESTNET	LITERAL1
APTOS_DEVNET	LITERAL1

APTOS_SUCCESS	LITERAL1
APTOS_ERROR_NETWORK	LITERAL1
APTOS_ERROR_JSON	LITERAL1
APTOS_ERROR_INVALID_ADDRESS	LITERAL1
APTOS_ERROR_INVALID_SIGNATURE	LITERAL1
APTOS_ERROR_INSUFFICIENT_FUNDS	LITERAL1
APTOS_ERROR_TRANSACTION_FAILED	LITERAL1
APTOS_ERROR_TIMEOUT	LITERAL1

USER_TRANSACTION	LITERAL1
GENESIS_TRANSACTION	LITERAL1
BLOCK_METADATA_TRANSACTION	LITERAL1
STATE_CHECKPOINT_TRANSACTION	LITERAL1

ENTRY_FUNCTION_PAYLOAD	LITERAL1
SCRIPT_PAYLOAD	LITERAL1
MODULE_BUNDLE_PAYLOAD	LITERAL1

DEFAULT_MAX_GAS	LITERAL1
DEFAULT_GAS_PRICE	LITERAL1
DEFAULT_EXPIRATION_OFFSET	LITERAL1

PRIVATE_KEY_SIZE	LITERAL1
PUBLIC_KEY_SIZE	LITERAL1
SIGNATURE_SIZE	LITERAL1
ADDRESS_SIZE	LITERAL1
